集思廣益 襲警罪點拆

如題襲警罪點拆？

宜家啲狗係咁用襲警罪黎拉人捉人

如果啲狗唔理3721講左你係咪想襲警，就拉人

我地可以點樣回應。

大家要諗諗佢，好似之前叫佢地出委任證就即刻收皮咁

拆乜鬼
佢要屈你冇得走
一係就人多打返佢地轉頭救人
唔係就真係冇得救

但係啲狗宜家擺明係知到我地拆唔到，就係咁用

一定要拍片

啲狗又搶電話又老屈襲警 真係唔知點算

好灰

佢未行到你到
衝去你到之前
就要即時攞定手機影

佢一定唔會放人
所以得兩個辦法
一係入去坐48個鐘
一係打狗救人
冇第三個方法

真係唔可以落單，見到咁多人無啦啦比人拉，又唔知會老屈啲咩，真係好心UP

必經階段
冇可能冇犧牲
我地要做實事唔好白費佢地既犧牲

講得岩